如果派9000支持國歌法，支唔支持?

公投支持就負評，唔支持就正評!!!

你要假設埋就算你支唔支持都
立法會都過硬

呀唔係 好似乜鬼附件 理撚得你

年年派就得

ok..approved

拎個秒支持
拎完買物資去遊行

冇可能收買到我

投投投乜撚嘢，起底睇下樓主開過咩POST先啦屌

900都肯

宜家就係死都唔派先咁多人反對

宜家唔撚洗要你支持都通過呀憨鳩

淘寶80蚊優惠 / 平街價25蚊 / 林鄭交通津貼HK$25

港豬就仆倒叫好

港豬好撚CHEAP及賤, 收買佢地既自由人權, 應該唔駛用9000蚊咁多

你太高估佢地

應該假設「國歌法＋9000」同「國歌法+ 0」揀邊個

連登仔$1000搞掂

錢照收，歌照噓

$500 is enough

比錯負皮 屌

佢有錢都唔派俾你

法照立

你咬佢食呀？